[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5607)

快刷角

Slow

goal

追和可以唔爆8.5 我真係戒賭 唔識賭

2:1!

乜撚野事啲平手盤
我買左兩場仲要驚90分鐘....

係咪有巴打串左比馬角大 快刷

9up十幾萬個個係到幫佢嗌
職乞真係好好撚

爆啦

2:1

大波易到

仆街水手入波... 唔刷了

屌 無角了

好波
2:1
角細了

支大師 叫你買主勝架啦 買乜鳩ng

我地係咩

屌你老母西鯨咁都頂唔住

2-1

閪鯨頂唔住屌

屌盤都無得走

角大無希望啦

我頂

西鯨唔刷角 抵撚死

西鯨我屌你

比馬場 1球 10 1呀

水手良心球隊

鯨魚cup有冇同路

NBA時間

有

我

Lm

夾10角

大户潛左？

仲有10分鐘 有g

中

lm

1

西鯨頂唔緊

食撚屎垃圾日職 我以後跟新条買

水手連2

唔追了贏夠啦 比返d機會比其他賭仔贏

屌你老母咩半7全8

我買大又唔刷

比人踢爆左

8.5sss

好

9.5大

10分鐘唔爆角球我食屎

冰啊屌!!!!!!!!!!!!!

魚仔幫手刷一角先

笑4

9.5s頂住呀

X2

大户 想睇圖

x3

岩岩篤緊鯨NG 馬會彈我飛 買唔到

冰實比魚攻

贏左先po

其實佢派過我

連2角

快刷啦 連c就岩

夠膽再22走盤
今日一場平手都分唔到勝負

支持你

1111111

水手整多粒

好撚恐怖 半7 下半先得一角 連登之力

10c派1

未比夾過快手

on9
走盤連驚風散錢都蝕埋

nr

屌你老母9C

鯨魚落底 然後傳後

半7不嬲魔咒

999999

買大波算 邊一隊入都得

999

bomb

10c快

9c

9c!

你條友都幾。。。。

屌

十幾萬RAP

大戶係咪爆左？

職乞有冇喊到

頂到咁耐算你贏啦

開到13.5都唔識補既 抵輸

Boom

10.5S 收息注

贏咗個經驗

比多角啦仆街

比馬識唔識失。守乜撚？

心靈大戶

可能生命注

10c未 夾

有冇人唔鍾意買細買完好唔輸服

幫手叫大力d 再加碼派

十幾萬有冇真飛貼上黎阿屌你 你話你買左50萬聖日耳門都得嫁啦

差1c

有呀ching

咁allin得 識贏既 呢度冇晒賭仔了

冇飛講乜都得

你今晚俾水咪唔喊

有飛即刻收皮

未買過細心臟頂唔順

補時應該仲有一角由鯨魚刷出黎

為左撚賭仔，2:2是必須的

屌你咩角呢

琴日買左場 一開波秒入 勁唔舒服

收嗲啦

唔買了 個AC俾個FD拎去買馬仔算

比馬人妻刷多3角

做下好心比我贏9.5S-12.5S OK?

D 人仲話買細一開始就贏緊 好撚易

比馬
刷多2角

秒goal先會開細

屁馬1:0

買角細死全家

屌你老母又狙擊我投降了 唔打啦

魚 我屌你老母假希望

巴打貪咗啲

咁多注驚咩

9c完撚狗未

10c快 魚仔

水手 爽

大户針了

唉 戒賭了

有水記得醒我

客絕殺未

10c 快啦屌

11.5細頂緊俾次機會

有啦

冇人幫叫入波既

幫你叫

輸埋9.5S白玩...

贏完都唔夠買藥

整d gif 黎醒醒神

幫你頂住ching

西魚 場波你有份 唔刷角點追和

快連

10c啦屌

又唔係cut戶口

鯨魚可以一角都刷唔到

我自己叫 派自己算

我睇住即場 秒入完就想去天台

10c快 好多手腳等緊

又同路

你買乜 冇留意到

水手整多球

西鯨走盤 未？

補2分鐘好喇屌

唔會爆 放心

On9閪 0c又輸波

水手俾多角

手持鯨魚平手盤 3.5s 11.5s 廢木5.5s 震過貓王

無睇到 見到奧燒俾隊奶共廠清算無乜心機睇

你要幾多 快講

魚11.5s gel得啦

補幾耐

比馬頂撚住角細

2:2未

神10絕殺未呀

神9

水手易到

比馬場一球咋

鯨魚全隊中肺炎啦

神9 岩岩好爆大戶

絕殺先興奮

起碼補7分鐘啦

平手盤姐

幫你叫埋 比馬一球
水手1角

+5

揸波蛇 好耐無上水喎

ON9 +5

補幾 仲唔封盤

屌
10左...

10c

西鯨攻得咁辛苦 點走盤呀屌

10！

+5 一角姐

補4 入一球快

goal 10

冰c

角細頂撚住...

再多一隻就好

補5min
角大等收錢

無用架 del過十次了

比馬整多兩角啦

仲要都係水手

10幾萬有冇圖

10c 輸服啦

全部冰實 立即完場

水手神10

比馬-1

水手值得擁有冠軍

又有逼害

比馬俾一球

Ifc左啦

閪魚點入多粒呀入到切柒啦

比馬
刷多角快手

唔洗del app?

比馬一球
水手立即完場

同意

屌你老母差d心臟病

刷埋

10.5s收皮了

比馬9.5b cashed

11c都得 快手俾多c

比馬神１０！！！！！

屌你老母好撚彩！！！！！執番２雞

假角黎
9C

9.5b 大大力cashed

笑死我

唔係9咩

有ching

認真呢

又中

馬會仲喺9c？

人妻３連角！！！！！

c都可以炸

笑左 半3全10 邊個話365盤手開硬角細

笑左

9c？10c？撚我？

下 炸乜撚....

果個bet操盤手想bin

C都有得炸

屌你老母 唔係界外球咩

串鳩我
想鞭

好似9？

跳舞果個

Dklm 假角撚人

角炸

又爆c 比馬
買左大波

呢排公司忙 少左賭球

唔撚係呀屌你老母逼害...

又要再叫 屌10c快

9定10 冇人睇直播

鞭佢老母！

頂埋最後30秒

假角咁都得

港超10c？

9

鯨魚呢隊野正仆街
角又無

鯨入未

即係而家9c定10c?

9C
冇開過角

Dklm真係神9

角都有得炸

屌 快撚啲俾返角

cls 笑撚到我

嚇撚死 10.5s gel

麥樂雞xx好似

冇玩外仔

以為夾到dllm

個個gel哂頭

炸油角

暈撚咗

搵個你熟嘅人幫你改密碼仲實際

9c完大家開心

比馬角goal

一模一樣

痴撚線

屌你老母個app 執左佢啦

鯨絕殺未

魚絕殺未

2:1 9C FT!!!!!!!!!!!!!!!!!

完

中呀

又半7全9

比馬11C

得9c 一齊刪返app

Ho ball

完場未呀！！

2:1 9c

改咗9

又輸1注

另一場波垃圾到

神9c 爆心靈大戶

1 神戶勝利船 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
大 [9.5 個]
仲未派

跟住裝返

屌 9.5b 白賭

仲唔買角大？

365角球提示極限撚狗

麥樂雞小朋友，人呢

又收幾多

屌你老母閪 角都有得撚...

閪鯨又閪

識操盤手型到

9.5s 表示 半邊身出咗天台

有fd做盤手都up得出

2皮

你名

到底角大定角細

90度撚9

半7全9 角細精髓就係度

佢個FD好衰
冼左佢一獲

9c喎師兄。。。

水手就是角細清泉

有冇補到

輸咗鯨魚平手盤 好彩收返11.5s 3.5s 同埋櫪木5.5s

角都撚

最快留payme$100

搶口囝真係傻西黎

冇 信念

佢比馬

我買 比馬 角大呀CHING....
11C...

依家真係笑死 留左名binc

上盤+ 9.5-12.5s

dklm 我上次完左場 先爆一角

me

細波gel

師兄驗眼

神夾...

為大家提供娛樂

多左人玩角細

勁 我博左注9.5b

一按即 PayMe！

一按即 PayMe！

我了

壞過凱亭

我了

又轉返名

同我大大力bin(利申半場買咗1k大)

刷優越卡分

Bee12連勝斷咗

咁驚.. 你唔啱玩角

仲要全部足水

Hi Michael Yuen

...屌sor 輸到盲撚左

已派

Yes I am

多謝 神頂 ching有運

平手頂到瀨屎

幾時做雞呀 知恩bb

呢次我驚左 好地地追和 嚇到我10.5 11.5s補9.5 10.5b

好撚on9㗎

做緊Ptgf

界外球嚟

咁快追到21 都知仆街...

BEE禁吊

水手9C我都中少10K
好彩總和都嬴少少

你條腿好正

收檔啦垃圾 琴日搞到波po 大戰

日乙咁撚多場和波玩攬炒？

咩事

屌你啦燈閪 收皮

條垃圾爐入面都走幾次數 成日用呢招吸引人

連推左9口收息暫時又ok
唔嫌on9/慢可以follow下 平注1.3左右賠率

做乜咁多channel最近賺夠想同大家分享？

狗屎垃圾都開爐

成班爭客仔

1.3只係for 收息
1.3都推閪一次都收皮

點解365派10隻？

佢依個算幾好

諗返起呢條撚樣之前係燈閪 宜家淨係上黎推爐同叫人donate 屌你老母死垃圾

唔好搞咁多野啦

收息你5位數落啦
幾十蚊 點幫你推爐

第一條垃圾都話有做百家樂賺外圍錢
其他純心得不如呢到po

你大戶注注真飛五萬或者十連勝大把人爭住幫你含

水手??

個爐入面成班傻閪中二病

Btw 蝦翁死左去邊 尋日車仔10.5b又話輕鬆我屌你呀

7. 西乙 富恩拉巴達 主和 @1.13 +6.5

yes ah明明睇住即場都係10

取消返啦

屌呀 開埋架wo

曹狗真係好撚肉酸

取消左

當無聊睇下我係真on9定有運都好呀
其實個tg本身係做俾我自己記錄only
有少少成果睇下有冇得keep住/有下followers當動力玩下
我都推下2.5大㗎

幾好 夠買蛋撻食

狗會會唔會派埋10 。。。

39 -> 78 -> 84
冰角40分鐘

為咗穿鹿角所以買咗平半

邊有可能
狗會一直計緊9

角細有運

支持希望帶領大家賺個蛋撻

你估慈善機構咩...

帶領未

知啦串死人啦

面對現實啦

曹操以前係連登燈到仆街
宜家就做左教主有一班信徒

會 派埋10.5s

想問下第一場角幾時派...馬會又無公佈delay

除非J LEAGUE 官方計10C

否則無可能啦

無即場起碼3個鐘

屌你老母完左場成個幾鐘都唔退錢想點

因為J LEAGUE未公佈
今日慢左

日職不嬲45分鐘派角，連第二場日乙都派埋

馬會財困 唔夠錢

有排
問題角

點都唔會10c 嫁啦屌

好彩馬仔又執返
拎返日本波輸果D無玩過

咪話lor 宜家學人出水收donate cls

又有成班傻閪主公主公咁叫

有問題角就會搞好耐，雖然個個都知係9

主公笑撚到傻

我同你調轉
贏日本波輸馬

買咗9.5B，幫人嗌8.5S，開9雙輸

J League官網出左9C啦

佢唔好搞到0050都未派就得

足智彩一直備有清晰的博彩規例及既定的程序，以確認所有球賽的結果及派彩。就「星期三12 橫濱水手（主）對名古屋鯨魚（客）」的「角球大細」投注，足智彩按一貫行之有效的機制，在多個資訊提供者確認賽果為「9個」角球後進行派彩。

然而在執行博彩條例之餘，考慮到具體情況及顧客被球探撚狗後，足智彩決定不會酌情對「10個」角球的單場及過關注項進行派彩。

嗌8.5s 托咩

bet365都出咗一下10 之後改返9

個球咁都可以無角

派左了

多人買大角時..馬會覺得係10角..但其他網話係9角..咁就係9角
但相反...馬會覺得係9角..但其他博彩公司式官網話係10角..但都係9角

最緊要贏

差少少就50個

今晚睇岩邊場

有無人愛斯賓奴？

佢玩即場

睇緊

狗會己派

想要

想跟依家得16k 希望上100k

武球王

智甲客隊輸得一場開平手

今晚有咩重心？ 輸到仆街，暫時睇啱國米

allin

田中開爐就好

我老友

無球王
即係入球細

好準

燈閪搶埋我錢呀屌你

邪花

屌你老母咪再我面前講

@chabb

Bb

通知你一聲我blk你了
8

佢傷

支持

門叔：我決定為左呢個谷 以後唔講淫野
正花：我決定為左呢個谷 以後唔再搶口
冗4：我決定為左呢個谷 以後唔講粗口
條仆街打呢3段野做咩鳩？？？

馬體賤種隊

2200智甲

智甲 客大船？

快

客盤微微回

今晚買鏝城讓球盤有無機？

雲達拿斯今場有Feel

10 1 1000

LM

Me

Peter都信

又一班

點解仲未扑peter

多cd rom到

無成本嘅野

Ok blocked

假派假派假派

張飛未確認派條毛

出水未

條撚樣喺鄉土度求其偷啲飛剪頭剪尾post假派仲有人信

漫遊者0

阿妓高層空難死 10 1 1000

我又派先

主大船？

派得，睇咗三年後嘅新聞

冇上黎一排啲假派咁撚招積

最後一場WO

主又無野搶

客要同天主教鬥搶分打自由盃

所以主隊要整死客隊

1-0

1:0

主糕

快到咁

秒入

Goal

謝幕

比你講中

主易撚到

秒goal

快手入多3粒

主隊勁左好多

半和秒爆cls

又秒goal

半大jump

主秒入

漫遊者goal

Var !

秒針

1分鐘就輸

走盤算啦
睇好主但無買

榜首對榜尾開平手盤
知咩事啦

客隊半場cup得唔得

呢場諗住買細
見到主隊勁左好多
大波又熱
無買

次次見到呢d咩客要搶乜乜乜一定係開對家

有無人要愛滋
想直屌-1

真既

尋日場防衛者

BEE

半一都難
可能一球波
對家比射門 場均2.7 近三場
近十場5球

但我買咗客隊

下半場藍衫又變身

安圖假到

又好似係

Po定先

安圖十一場不敗！

CUP佢老母

你有幾多呢d 圖

屌你老母 一分鐘就輸錢 點撚樣追數

我波台gif大帝個名唔係流嘅

想問下水手果場唔係10角咩？

屌打

...發夢啦

炸咗

智利客隊

有冇人要我幫手叫

就快入第2球

出場水黎跟下啦屌

好似本身係角, 但個球員扔界外球

佢邊會出水

係有啲料喎

又中假波

撚鳩你就識

㩒住屌...

屌..90度話10角..廢app

客0射 睇往績同近況賭真係幾多錢都唔夠輸

放心至少會和

角都有炸 痴撚線

近況四場主隊主淨係輸過比一哥

打墊底都踢到咁

我唔信有人敢大注買主

秒糕＝半細

你買左你出聲啦...

岩岩係街 今朝輸左細波 見即場最後尻買咋...

可能呢場大炒

唔好當我燈

仲要買乜

仲有冇冇女？

就係無！

佢好明顯買咗啦 仲問

2-0未

屌你老母

客紅牌

食屎啦 垃圾客 打假波

客紅

快炒

紅埋

真..

1-2

超級假波

所以你未買客囉

唉屌你老母真係開主
唔買就中

紅咗 大波已死

西班牙人10.5B

半和取消關注都係玩返即場算數

15分鐘8射5中客0射

直紅

咁樣都紅
真假波

笑撚死

主點輸

睇盤係主隊 不過估唔到紅牌埋咁假

戰神卡黎

其他聯賽俾黃
係木智甲直紅

愛滋！！！！！！！-1

幾日冇賭，一買就中假波，真係好撚野

有d運 回飛執多4雞

主隊入多幾粒先啦

智假有無紅左特別勁呢個定律

屌 想點撚樣，洗唔洗假到咁

阿茲卡班

入多球啦仆街

連輸2日，今鋪開大注即紅 我屌佢老母

紅埋點cup

有無假波mode

波post post馬飛做乜鳩

可唔可以再假啲
主吸完飛再客win

cup條撚咩，呢場多數走盤

同路 不過潘狗今場

紅咗反而壓住打
有冇咁撚假

半全大

多個人會塞住自己隊友
少人踢得仲順

邊有壓住打
客後場係咁set波比主射

講多無謂 半場追和先

咁有娛樂性 打和咪算

味試過平手贏得咁爽

做戲姐都係

半場角大5

想知邊個買咗主盤
好似個個買客咁，唔怪得實輸

3.5細算紅咗邊識入

秒goal已經夠on9 仲要紅埋

客差啲追和

愛滋秒goal

屌3.5大有希望

愛易撚到

秒goal你先驚，成日開細

愛滋大炒

要左客

對奶好肉酸

場智甲又撚半大

1001

30分鐘主11射5中
90分鐘咪33射15中

場場都秒goal比希望大波

唔好做小醜啦，唔想篤爆你好耐
你左同右隻色唔同+有影
唔好成日假飛拎虛榮心吧。

大佢老母

輸到傻撚咗？

好串我屌你

兩場都秒糕 兩場都對家 哭撚咗

你又唔分享你買乜 咁我地先幫到你

有無智甲link? 睇睇下無啦啦死link

狂追半場角大

未睇岩 應該阿積士同拜仁...但未肯定

智假半大唔到熄燈啦

阿積士+1

拜仁好啲

完全封鎖用戶
原來仲有人未blocked

次次秒膠之後就唔入

又唔番來，我出左四重中左

但利記無vvd 後防=穿窿..

啫係細3.5gel

你邊到出?

紅 真係癲
攞拎籍口扮豬

屌你半大全大呢

但利係識入波

群

安圖求下你

智甲主真係角大福音

拉埋ok?

好呀

兩場主易到

追和就夠

屌。。條女重凝住我有叫雞 點部署門叔

客隊紅左件踢得好左

我個日番工都比人見到睇淫野，我都有少少頭暈

入波先得架

真係叫俾佢睇囉

仲有下半，打少個跑都跑死

半場追和 幫幫手雞仔注比次機會

遲下實入返黎 到時唔好唔比我入

門巴比左tg 你

分左手先啦

真係秒糕半小

灌輸返係人都有叫雞呢個概念俾佢

打多個都入唔到多球

秒goal真係冇好野

我真係無。。。。。。。。暫時

智利撚就算撚數啦 遇過無數次秒糕半細 等大波算

哩d 分分中 下半場反cup 大波

琴卡拉雷聯

主隊即場竟然讓客隊

屌
秒GOAL撚半大全大

西班牙人刷角未

想知點撚樣入秒goal2隊咁廢

屌 唔叫雞都睇咸野架啦 有咩問題

私group 日日有女睇 無限供應咸濕片 有無人有興

入面無人派嫁 唔岩你

漢堡包今晚係時候撚狗

唉 女人既野

睇女咋嘛乞乜9

佢通常要季中先黎料

呢條死職乞

角呢西穴

沖完個沖出嚟兩場仲係1-0
屌好撚on9

講撚漏左 職乞與優越事後撚 不得內進

積克想入

真係好on9
咁得閒搵假飛啲時間度多兩場波好過啦

智甲半1 希望唔好半1全4

角啊角啊角啊

職乞沽膠寒bye

兩場秒goal知咩事一球到尾

智甲 客係咪已經無希望

你都幾鳩煩，唔知以為你成日有得派

拉埋我得唔得？

佢仲未拉我...

西乙9.5b go

10.5 pls

盤

不嬲唔洗人派都唔會派人
而你就肯定係個死職乞

施禾利

仲要兩場都係 cls狗會

咁又係，你鳩噏多撚過屌波。
你都幾撚無聊

俾多三個角先啦屌

兩場都主

死職乞 你無人權 地位賤過狗 88

冰20mins角

真 好撚過你淨係識入黎乞

西乙又死，半大呢仆街

角啊

賭完馬仲係10 on99

on99 冇c

客快入

仲係三個角。。。

快撚刷。入波拉

冰撚夠未屌你老母

半大黨末日

秒鳩

踢到咁既款唔怪得落西乙

智 客快追和

智甲客隊紅乜鳩

2-0

??

話撚咗愛滋-1 ！

米蘭有冇咁撚廢

愛滋收錢就係咁簡單

垃圾智甲
又撚大波

智假567未

....痴撚線紅埋都無波入

嘩 西乙幾耐無半大

幾耐冇半和？

就係紅左先無波入

10分鐘3c，90分鐘3c

紅隻翼 更加唔會攻只會守

入都係客入

半大有啦

智甲同西乙買左智甲半大全大又要驗腦

反正輸梗，又完季，守尼做咩

驗緊..

１：１！！！！！！！

打多個都唔入

1-1

goal 11

戰神卡

嘩 紅左都入

紅左__ __ __

1:1

抵啦 守得咁hea

快入

Quick 2-1

cup佢

真係戰神卡

智甲客入多粒

3.5s告急

客cup佢啦

啱啦，攻啦

唔好開主
無買到

主好似專登唔贏咁 係咁亂射唔中龍 明明打多個人 但下下鳩傳 依家仲要比人入埋
最後分分鐘想輸埋

施禾尼！

荷甲回飛回到傻

紅左仲勁 on9

why

客開頭比人屌打

又可以追角大

主贏先
半場買客贏
下半場輸返
和味

人多手腳亂

16腳射門入1粒

鯨魚🐳

我黑到爆....
本想買智甲客盤，但見佢咁回水就縮，走去買左西乙客盤.....

下場買左咩

唔驚 智假一陣都輸

內定1比1

歐指操作令我覺得客大機會d

荷甲繼續半大

主隊紅番件公平比賽啦好麻

智甲快手入多粒啦

智甲又撚半大全大...

智甲求奇入多球啦

而加係睇庄想比邊個贏

普雷斯頓 平手盤 生命注

客隊係咁落飛...

客24

我屌你 假波真係..

如果客贏埋會點

係就快啦

主隊禁屌打多個都唔入

無禁屌

波台暴動

西乙可唔可以刷下角

屌你老母２張紅牌

1.5b RC GOAL............

假波

客紅多個

屌 紅牌有撚用咩

屌你老母 2張 打閪咩

客又直紅

屌你老母 客紅多張以後唔買智假

紅多件都贏唔到就食屎啦

兩紅都贏唔撚到 降班算

入波啦智障甲

3紅點算

一早要啦屌

客紅多件

拿 主隊打多兩個咪話又入唔到波呀

多過入球..

美職紅兩件照入

紅多件仲勁,客NG

2腳紅都係收山腳 洗唔洗咁

個球證買左主

紅多個= 1:2？

腰斬啦 踢咩波

笑撚死，見到11開場波睇下，一開就見到球證拎張紅牌出黎
11打9，不過呢場始終覺得似走盤

但條友又真係直踩落去人地隻腳到

客紅 就入一球
紅多張 係咪NG客

實死守 大波GG

同一位置，同一個鏟人動作

客隊比唔夠錢？

西乙客入球先

球證幫到盡

無12M撚入到波 球證幫幫手

紅左特別勁

集氣
２。５ｂ ｒｃ

可唔可以幫到入多球

Rc 0:2

唔通打多2個人都入唔到咩

快手入波啦

一陣見冇波入 就有12碼啦

主隊空龍打假

施禾利半大

客頂和當贏咗3球

二紅cup

等睇兩紅照贏

屌你老母 入波啦仆街 死幾多人呀

智甲on9...又撚半大全大

主隊完全唔似打多兩個客隊仲攻得入肉過主

２：１！！！！！！！！

快撚d入啦主 傻撚左？

大波波!!

入左啦入左啦！！！！！！！！

終於入

收米

垃圾假波 屌你老母

係要屌

2-1goal

即刻完場！快

收你老母米

終於Goalllllllllllllllllllll

俾多粒全格得唔得

3.5 細....?

搞咁閪耐先入到

佢買主

超細注 主盤 快完場

快啦屌 吹雞喇 博升職咩

老友追返幾多

全日無贏過呀 快啦屌你老母

....-95k 依場贏就90k左右

我屌你老母 專登2紅玩到輸 cls

又輸

失控了

我都係

who

屌 10角 開心左幾個鐘

重注左荷甲客其他100蚊
點部署

.....不要說了

2:2 未

屌 早知all in主盤. 無膽點追

辛尻苦 低水2.5b終於goal

想睇客追和 super 波台暴動

我連輸2日 今日呢場仲要2紅 弱撚智

客隊俾心機絕和啦 食咗兩張紅牌 係我就唔順氣喇

客快和

半大已死

咁後生搭佢講既野幾好笑

下場456準備

keep住細細注 慢慢來啦

贏谷輸縮？？

輸到咁就唔好諗追啦

後衛弱智
龍門仲弱智

屌 絕殺啦 輸撚到仆街啦

On79兩張直紅擺明唔想有分

快絕殺

你...仲爭緊幾多

-90k

依場贏 -90..本身66... 尋晚辛尼特細波 巴黎盤 今朝拿乜尻細波 同10角 完撚左我

廢到閪 咁都唔入

太細好難追.. 要好高命中

紅牌 2.5b ！！！

1-2rc

RC 2.5B GOAL

Rc 2.5b goallll

紅牌2.5b cashed

兩場90分鐘絕殺痴撚線 巴黎就算喇唉睇撚錯佢

依家先紅有撚用咩

紅牌2.5大

幾倍

主隊條友衰咩紅

早排輸10萬同你差唔多 都要轟一場返黎

頭先差啲爆3.5 好彩主隊12碼點射波俾龍門救到
3.5s cashed

.

日